放工掛住上連登，差啲去咗迪士尼

搭到欣澳先如夢初醒

各位記得唔好掛住追post唔記得落車

本身已經ot遲咗

搞到而家先到香港

條女7點半已經喺老銅等緊

你陣間唔使同條女解釋喇，我send咗個post畀佢睇，今晚返去跪玻璃啦

我都係 唔小心坐左相反方向架車

你個名

樓主

你去到條女已經比我執左劑

好采佢成個鐘前已經電話無電乖乖喺商場等我

轉頭有電啦 上左我屋企差